[{"repairJobId": "11-2020_00017407ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL01-WC-001", "toolName": "Washing Machine (เครื่องซักผ้า)", "problem": "เสีย", "informByFullname": "อรรถพล ไทยโคกสูง", "informDate": "2020-11-03 09:22:37", "remark": "เครื่องซักผ้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-23 09:07:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล ไทยโคกสูง", "failureCode": "FC19", "failureDescriptionEng": "washing machine", "failureDescriptionTha": "เครื่องซักผ้า", "repairCode": "RC02", "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก", "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก", "rootCause": "เสีย", "solution": "ส่งซ่อม", "engineer": "อรรถพล ไทยโคกสูง", "departmentName": "7407 ฟาร์มทุ่งอรุณ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00027407ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL01-AR-009", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "เปลี่ยนคอยเย็น", "informByFullname": "อรรถพล ไทยโคกสูง", "informDate": "2020-11-07 09:32:57", "remark": "เครื่องปรับอากาศ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-28 12:41:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล ไทยโคกสูง", "failureCode": "FC18", "failureDescriptionEng": "AIR", "failureDescriptionTha": "เครื่องปรับอากาศ", "repairCode": "RC02", "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก", "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก", "rootCause": "เสียงดัง", "solution": "เปลี่ยนคอยเย็น", "engineer": "อรรถพล ไทยโคกสูง", "departmentName": "7407 ฟาร์มทุ่งอรุณ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00037447ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL16-MTPT-002", "toolName": "Motor", "problem": "ซีลรั่ว", "informByFullname": "อนุศักดิ์ ภักดีสุวรรณ", "informDate": "2020-11-07 12:11:54", "remark": "-", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 08:46:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อนุศักดิ์ ภักดีสุวรรณ", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ระบบไซโล", "failureDescriptionTha": "ไซโล", "repairCode": "RC02", "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก", "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก", "rootCause": "ซีลรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีล", "engineer": "อนุศักดิ์ ภักดีสุวรรณ", "departmentName": "7447 ฟาร์มใหม่พัฒนา3", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00047408ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL02-FA-024", "toolName": "Exhaust Fan", "problem": "ขดลวดมอเตอร์ไหม้", "informByFullname": "เอนก เเนบตะขบ", "informDate": "2020-11-09 09:05:13", "remark": "พัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "เอนก เเนบตะขบ", "departmentName": "7408 ฟาร์มสวนหอม1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00057408ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL02-FO-031", "toolName": "Motor N Drop", "problem": "ขดลวดมอเตอร์ไหม้", "informByFullname": "เอนก เเนบตะขบ", "informDate": "2020-11-09 09:06:30", "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "เอนก เเนบตะขบ", "departmentName": "7408 ฟาร์มสวนหอม1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00067408ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL02-FO-043", "toolName": "Motor N Drop", "problem": "ขดลวดมอเตอร์ไหม้", "informByFullname": "เอนก เเนบตะขบ", "informDate": "2020-11-09 09:08:06", "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "เอนก เเนบตะขบ", "departmentName": "7408 ฟาร์มสวนหอม1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00077408ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL02-HC-002", "toolName": "Tumble Dryer (เครื่องอบผ้า)", "problem": "เครื่องอบผ้าไม่ทำงาน", "informByFullname": "เอนก เเนบตะขบ", "informDate": "2020-11-09 10:32:50", "remark": "เครื่องอบผ้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "เอนก เเนบตะขบ", "departmentName": "7408 ฟาร์มสวนหอม1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00087408ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL02-WC-001", "toolName": "Washer (เครื่องซักผ้า)", "problem": "เครื่องซักผ้าน้ำไหลไม่หยุด", "informByFullname": "เอนก เเนบตะขบ", "informDate": "2020-11-09 10:35:19", "remark": "เครื่องซักผ้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "เอนก เเนบตะขบ", "departmentName": "7408 ฟาร์มสวนหอม1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00097447ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL16-GN-001", "toolName": "Generator", "problem": "สลิงหย่อน", "informByFullname": "อนุศักดิ์ ภักดีสุวรรณ", "informDate": "2020-11-10 07:28:07", "remark": "เครื่องกำเนิดไฟฟ้า1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อนุศักดิ์ ภักดีสุวรรณ", "departmentName": "7447 ฟาร์มใหม่พัฒนา3", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00107419ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL09-HC-003", "toolName": "Tumble Dryer (เครื่องอบผ้า)", "problem": " เครื่องอบผ้าไม่ทำงาน  ", "informByFullname": "อาณัติ เพชรพิเศษศักดิ์", "informDate": "2020-11-11 08:57:58", "remark": "เครื่องอบผ้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธวัชชัย โภชน์ฉิมพลี", "departmentName": "7419 ฟาร์มใหม่พัฒนา1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00117419ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL09-WC-001", "toolName": "Washer (เครื่องซักผ้า)", "problem": "เครื่องอบผ้า เสีย  เวลาอบผ้าไม่ร้อน", "informByFullname": "อาณัติ เพชรพิเศษศักดิ์", "informDate": "2020-11-11 09:00:30", "remark": "เครื่องซักผ้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธวัชชัย โภชน์ฉิมพลี", "departmentName": "7419 ฟาร์มใหม่พัฒนา1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00127412ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL10-WC-002", "toolName": "Washer (เครื่องซักผ้า)", "problem": "แกนมอเตอร์​ซักขาด", "informByFullname": "ณัฐวุฒิ  คำพีทูล", "informDate": "2020-11-13 08:47:05", "remark": "เครื่องซักผ้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ณัฐวุฒิ  คำพีทูล", "departmentName": "7412 ฟาร์มทุ่งรวงทอง3", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00137410ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL04-WC-001", "toolName": "Washer (เครื่องซักผ้า)", "problem": "ช่อมบอร์ดเครื่องซักผ้า", "informByFullname": "ช่างประจำฟาร์ม BL04-2 ฟาร์มทุ่งรวงทอง1", "informDate": "2020-11-16 08:49:53", "remark": "เครื่องซักผ้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ช่างประจำฟาร์ม BL04-2 ฟาร์มทุ่งรวงทอง1", "departmentName": "7410 ฟาร์มทุ่งรวงทอง1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00147410ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL04-WC-002", "toolName": "Washer (เครื่องซักผ้า)", "problem": "เปลี่ยนเซ็นเซอร์วัดระดับน้ำ", "informByFullname": "ช่างประจำฟาร์ม BL04-2 ฟาร์มทุ่งรวงทอง1", "informDate": "2020-11-16 08:51:31", "remark": "เครื่องซักผ้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ช่างประจำฟาร์ม BL04-2 ฟาร์มทุ่งรวงทอง1", "departmentName": "7410 ฟาร์มทุ่งรวงทอง1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00157410ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL04-WC-003", "toolName": "Washer (เครื่องซักผ้า)", "problem": "เปลี่ยนชุดคลัสเครื่องซักผ้า", "informByFullname": "ช่างประจำฟาร์ม BL04-2 ฟาร์มทุ่งรวงทอง1", "informDate": "2020-11-16 08:53:18", "remark": "เครื่องซักผ้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ช่างประจำฟาร์ม BL04-2 ฟาร์มทุ่งรวงทอง1", "departmentName": "7410 ฟาร์มทุ่งรวงทอง1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00167409ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL08-SI-006", "toolName": "Motor Silo", "problem": "ขอลวดมอเตอร์ไหม้", "informByFullname": "ชาตรี บัวแก้ว", "informDate": "2020-11-17 13:28:04", "remark": "มอเตอร์อาหารไซโล", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-06 17:24:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ชาตรี บัวแก้ว", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ระบบไซโล", "failureDescriptionTha": "ไซโล", "repairCode": "RC02", "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก", "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก", "rootCause": "ขดลวดไหม้", "solution": "พันขดลวดใหม่", "engineer": "ชาตรี บัวแก้ว", "departmentName": "7409 ฟาร์มสวนหอม2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00177420ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL11-AR-001", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "คอยเย็นและคอยร้อนไม่ทำงาน\nตรวจเช็คเบื้องต้น ไฟมาปกติ สาเหตุน่าจะเกิดจากแผงวงจรเสีย", "informByFullname": "ช่างประจำฟาร์ม BL11-2 ฟาร์มใหม่พัฒนา2", "informDate": "2020-11-18 11:26:22", "remark": "เครื่องปรับอากาศ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ช่างประจำฟาร์ม BL11-2 ฟาร์มใหม่พัฒนา2", "departmentName": "7420 ฟาร์มใหม่พัฒนา2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00187409ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL08-FA-059", "toolName": "Exhaust Fan", "problem": "ขดลวดไหม้", "informByFullname": "ชาตรี บัวแก้ว", "informDate": "2020-11-18 17:39:59", "remark": "พัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-06 17:31:04", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ชาตรี บัวแก้ว", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "Exhaust Fan", "failureDescriptionTha": "ระบบพัดลมระบายอากาศ", "repairCode": "RC02", "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก", "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก", "rootCause": "ขดลวดไหม้", "solution": "พันขดลวดใหม่", "engineer": "ชาตรี บัวแก้ว", "departmentName": "7409 ฟาร์มสวนหอม2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00197409ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL08-FA-060", "toolName": "Exhaust Fan", "problem": "ขดลวดไหม้", "informByFullname": "ชาตรี บัวแก้ว", "informDate": "2020-11-18 17:40:54", "remark": "พัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-06 17:30:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ชาตรี บัวแก้ว", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "Exhaust Fan", "failureDescriptionTha": "ระบบพัดลมระบายอากาศ", "repairCode": "RC02", "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก", "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก", "rootCause": "ขดลวดไหม้", "solution": "พันขดลวดใหม่", "engineer": "ชาตรี บัวแก้ว", "departmentName": "7409 ฟาร์มสวนหอม2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00207409ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL08-FA-061", "toolName": "Exhaust Fan", "problem": "ขดลวดไหม้", "informByFullname": "ชาตรี บัวแก้ว", "informDate": "2020-11-18 17:42:06", "remark": "พัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-06 17:22:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ชาตรี บัวแก้ว", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "Exhaust Fan", "failureDescriptionTha": "ระบบพัดลมระบายอากาศ", "repairCode": "RC02", "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก", "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก", "rootCause": "ขดลวดไหม้", "solution": "พันขดลวดใหม่", "engineer": "ชาตรี บัวแก้ว", "departmentName": "7409 ฟาร์มสวนหอม2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00217409ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL08-FA-062", "toolName": "Exhaust Fan", "problem": "ขดลวดไหม้", "informByFullname": "ชาตรี บัวแก้ว", "informDate": "2020-11-18 17:43:21", "remark": "พัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-03 16:11:02", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ชาตรี บัวแก้ว", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "Exhaust Fan", "failureDescriptionTha": "ระบบพัดลมระบายอากาศ", "repairCode": "RC02", "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก", "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก", "rootCause": "ขดลวดไหม้", "solution": "เปลี่ยน", "engineer": "ชาตรี บัวแก้ว", "departmentName": "7409 ฟาร์มสวนหอม2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00227409ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL08-FA-063", "toolName": "Exhaust Fan", "problem": "ขดลวดไหม้", "informByFullname": "ชาตรี บัวแก้ว", "informDate": "2020-11-18 17:44:14", "remark": "พัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-03 16:10:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ชาตรี บัวแก้ว", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "Exhaust Fan", "failureDescriptionTha": "ระบบพัดลมระบายอากาศ", "repairCode": "RC02", "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก", "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก", "rootCause": "ขดลวดไหม้", "solution": "เปลี่ยน", "engineer": "ชาตรี บัวแก้ว", "departmentName": "7409 ฟาร์มสวนหอม2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00237409ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL08-FA-064", "toolName": "Exhaust Fan", "problem": "ขดลวดไหม้", "informByFullname": "ชาตรี บัวแก้ว", "informDate": "2020-11-18 17:45:06", "remark": "พัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-06 17:19:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ชาตรี บัวแก้ว", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "Exhaust Fan", "failureDescriptionTha": "ระบบพัดลมระบายอากาศ", "repairCode": "RC02", "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก", "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก", "rootCause": "ขดลวดไหม้", "solution": "พันขดลวด", "engineer": "ชาตรี บัวแก้ว", "departmentName": "7409 ฟาร์มสวนหอม2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00247409ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL08-FA-065", "toolName": "Exhaust Fan", "problem": "ขดลวดไหม้", "informByFullname": "ชาตรี บัวแก้ว", "informDate": "2020-11-18 17:51:31", "remark": "พัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-03 16:08:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ชาตรี บัวแก้ว", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "Exhaust Fan", "failureDescriptionTha": "ระบบพัดลมระบายอากาศ", "repairCode": "RC02", "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก", "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก", "rootCause": "ขดลวดไหม้", "solution": "เปลี่ยน", "engineer": "ชาตรี บัวแก้ว", "departmentName": "7409 ฟาร์มสวนหอม2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00257409ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL08-AT-001", "toolName": "Main Distribution", "problem": "ออโต้ไฟฟ้าไม่ได้", "informByFullname": "ชาตรี บัวแก้ว", "informDate": "2020-11-21 08:19:12", "remark": "MDB/ATS1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-01 17:55:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ชาตรี บัวแก้ว", "failureCode": "FC08", "failureDescriptionEng": "lighting system", "failureDescriptionTha": "เเสงสว่าง", "repairCode": "RC02", "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก", "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก", "rootCause": "มอเตอร์ไหม้", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ชาตรี บัวแก้ว", "departmentName": "7409 ฟาร์มสวนหอม2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00267423ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL15-HC-001", "toolName": "Tumble Dryer (เครื่องอบผ้า)", "problem": "ไม่ทำงาน", "informByFullname": "ปรีชา คชรักษ์", "informDate": "2020-11-21 10:33:45", "remark": "เครื่องอบผ้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ปรีชา คชรักษ์", "departmentName": "7423 ฟาร์มเขาแก้ว3", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00277407ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL01-AR-009", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "เปลี่ยนคอยล์เย็น", "informByFullname": "อรรถพล ไทยโคกสูง", "informDate": "2020-11-23 09:04:20", "remark": "เครื่องปรับอากาศ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-28 12:41:02", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล ไทยโคกสูง", "failureCode": "FC18", "failureDescriptionEng": "AIR", "failureDescriptionTha": "เครื่องปรับอากาศ", "repairCode": "RC02", "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก", "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก", "rootCause": "เปลี่ยนคอยเย็น", "solution": "เปลี่ยนคอยเย็น", "engineer": "อรรถพล ไทยโคกสูง", "departmentName": "7407 ฟาร์มทุ่งอรุณ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00287408ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL02-AR-001", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "แอร์ไม่เย็น เซ็นเซอร์อุณหภูมิหน้าจอรับสัญญาณเสีย", "informByFullname": "เอนก เเนบตะขบ", "informDate": "2020-11-24 13:57:39", "remark": "เครื่องปรับอากาศ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "เอนก เเนบตะขบ", "departmentName": "7408 ฟาร์มสวนหอม1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}, {"repairJobId": "11-2020_00297409ทั่วไป (Normal)", "internalSerial": "BL08-TMPT-001", "toolName": "Motor Water Pump", "problem": "แกนเพลาน้ำไหลออกตรงแกน", "informByFullname": "ชาตรี บัวแก้ว", "informDate": "2020-11-26 13:25:43", "remark": "มอเตอร์ปั๊มน้ำ บนบ่อ200Q1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-06 16:20:08", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ชาตรี บัวแก้ว", "failureCode": "FC11", "failureDescriptionEng": "EVAP system", "failureDescriptionTha": "มอเตอร์ EVAP", "repairCode": "RC02", "repairDescriptionEng": "ส่งซ่อมภายนอก", "repairDescriptionTha": "ส่งซ่อมภายนอก", "rootCause": "น้ำไหลออกแกนเพลา", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ชาตรี บัวแก้ว", "departmentName": "7409 ฟาร์มสวนหอม2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KR", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงโคราช)"}]